聽完施政報告，以為我去左澳門

施政報告重點係派錢，派交通津貼你家下當澳門年年派8000呀？

梁振英年代都會講下今年有幾多地賣左，土地儲備點點點，未來潛在土地供應幾多幾多

家陣林鄭淨係講埋d乜7首置盤乜乜乜，屌你d供應咪又係咁多，只係將公屋改個名做X屋

屌你上任前講埋d咩東大嶼都會，填海填梅窩，北區發展，而家唔撚見晒，痴撚線

咁搞法，梁振英都上神枱

淨係識派錢on99
我都識做啦你老尾

咪係，仲要唔係派得多，多撚謝

就喺咁俾人屌先喺林鄭正職

你真係派8000又唔驅

主要係出面洗板讚果堆都係五毛

派你老味，有撚錢派啊，衰撚過澳門

係 喺